有冇入門哲學書推介

考完DSE想睇下自己有興趣嘅書

Introduction to political philosophy

英文唔太深 yr1個時睇都明

我一開始係睇呢本 都幾容易明

唔該晒以上巴打

The Myth Sisyphus by Albert Camus